"In mijn ziel, ik ben niet zeker dat het niet van u was.
Jij was altijd rijden en vluchten en zich verplaatsen en passeren, tot in die onrustige mate dat ik geen kans had voor mijn leven, maar in rust en rust.
Het is een somber beeld ding om te praten over het eigen verleden, met de dag te breken.
Zet me in een andere richting voordat ik ga. " - Welnu... Beloof me aan de mooie getuige, 'zei Stryver terwijl hij opstond zijn glas.
"Ben je in een prettige richting veranderd?"
